npm init
npm install webpack webpack-cli webpack-dev-server
npm run webpack
npm install babel-loader
npm install vue-loader
npm install vue-style-loader
npm install css-loader
npm install postcss-loader
npm install @babel/core
npm install html-webpack-plugin
npm run start
npm install vue
npm install vue-template-compiler
npm install

IDE: Webstorm / VSCode
Package manager: npm, yarn
bundler(empaquetador): webpack -> intenta agrupar archivos similares para reducir callbacks
compilar: babel(vue-loader, vue-style-loader) -> unifica las diferentes versiones (no romper la web)
regex, paths, rutas
var, let, const
style.css
index.html
index.js
microservicios, react